點解連登冇被ddos，因為好多分化post，大家要小心睇post

我先唔評論個九龍遊行鬼唔鬼
但陸續見到好多負面情緒post出黎，想打心理戰
大家情緒可能會受不少影響
一係咁，唔識得分辨嘅話可以放鬆少少
休息一下再回來

以下2個係例子，分析得好好
大家加油

終於知道政府宜加打緊咩牌

上緊連登既你 一個二個放低電話 暫時遠離連登！！

幫我推唔該，大家小心閱讀

推

香港加油

小心有分化

人民日報：騷亂大致平息，禁蒙面法成功殺菌消毒

內地《人民日報》在微博，發表題為「禁止蒙面，為香港殺菌消毒」的評論文章。

文章說，特區政府果斷訂立《禁止蒙面規例》，可謂必要、及時；又說從單區騷亂到「遍地開花」、從街頭打砸到室內縱火、從摧毀公共設施到破壞普通商戶、從圍攻警員到群毆市民，暴徒膽子越來越大，暴行危害越來越重，反問香港已滋生恐怖主義、淪為罪惡氾濫之地，再不採取更有力度的措施止暴制亂，何以守護這個城市。

文章又說，暴徒所以走上「狂暴之路」，變成極惡之人，多與蒙面有關，又認為訂立規例，不意味香港已進入緊急狀態，不會損害市民合法、和平、自由表達意見的權利。

人民日報終於有得岩返次

加油

俾多啲人見到

加油啊

比多啲人睇到

Push

push